P牌換正式駕駛執照一問

是咁的
我個P牌1月23號到期,但係我懶醒諗住可以完美交接個牌,就早左成個幾禮拜(1月12號)就去左運輸署交表
交完表之後先search返啲P換正式牌嘅post黎睇,見大多數ching都係x號到期 再等到x+1嗰日先去交表
有冇巴絲有同我一樣嘅經歷我想問我洗唔洗交多次表

所有運吉署既問題一律建議work from home

冇人咁on9

打電話去問下？

其實你拎P嗰日職員應該同你講清楚哂一定係到期＋1日先換到正式牌 唔使咁心急

預約去counter先可以完美交接, 一係你預約再去整試下

驚要等埋農曆新年好耐

試過打hotline撳撳下啲電話錄音選項飛左我去1823度 之後1823又話暫時主要處理公共衛生問題直接cut左我線根本就打唔撚到

成年之前已經唔記得左佢講過啲咩

有上運輸署網睇過 P牌換正式牌好似係冇得網上預約定係我睇錯

係無，上次我打電話去想預約一次過整埋國際牌，排撚到我先話呢條隊預約所以處理啊唔到要我排過，激撚到我核裂變

唔該曬咁多位巴絲解答我問題
運輸署岩岩打左電話黎叫我聽日去拎牌事實證明我呢個方法係可行嘅 歡迎大家分享我呢個經驗比身邊嘅P牌朋友仔聽

祝你俾人加P

幫你換左個新p牌

運吉處做緊，你擺個牌上黎我幫你睇睇啦

點解大家都咁黑心